ChinaJoe真係贏咗最大自由堡壘失守, 地球仲有咩國家係宜居?

韓國得整容G
日本有光榮軍國傳統但得返宅男冇人想打仗=廢
歐盟全部左膠得匈牙利好少少
好似真係得返莫迪印度反共反中反回 + 弱肉強食溝精英威權統治 + 男權 + 右翼 + 婆羅門崇武算適合返少少我地呢啲志在滅共拯救世界嘅自由戰士發展志向